垃圾疤 黑咗球12碼咪又係輸

垃撚圾廢過馬體會

未完場都唔好咁快開po住

BINC

疤又黑我皇